真心唔明白點解網上交友一定有問題

識人冇問題
唔好受騙咁蠢就得

買咗點數卡未？

係怕你盲目沉船唔識quit姐
btw又真係識得個女仔朋友上網識到個男朋友仲結埋婚，個男人仲要唔係play boy嘅乖乖仔，仲乖過個女仔朋友
世事無絕對，識保護自己咪得囉

網上交友無問題
唔好咁易比人呃感情/金錢
大把人上網搵人都係攝時間
同時亦都有人都係想認真識朋友

網上交友識嘅女 大多數都有J

現實係條件差嘅人先會網上識異性

唔洗諗到對方或者自己幾好，現實識唔到伴侶總會有各自原因

全部少肥 外協都係90kg大肥婆

巴打講得啱

利申：玩交友app已沉

到你識到 係正常既 咪證明自己正確囉 洗撚理人點睇你 又唔係要佢地approve先識得 無病呻吟

我都唔明
由十幾廿年前唔明到而家

十幾年前初戀網上識
D fd當我怪物咁

而家連我媽都接受到我上網識人（現任係app識）

態度正確

驗眼POST

人地勸你可能佢地中過伏
依家咩年代，自己識思考啦，弱智另計

你識諗咪得囉，去馬囉，jm9啫

鮮入為煮藍店來
拉

當面見到可以由佢行為舉止語氣表情嚟判斷嗰個人係點嘅人
網上交流少咗以上嘅觀察點所以對方係真係假都分唔到，比人呃嘅機會就會提升
我唔係話見真人就唔會比人呃，都唔排除你遇到影后級嘅人，事實上網上比人呃錢呃感情呃到咩都冇晒嘅人太多，關心你嘅人先唔想你變到好似佢哋咁慘
連你身邊嘅人點解擔心你都分析唔到，都唔睇好你真係比人呃嗰陣會識quit
樓主自求多福啦

係連登同各類交友app都識到真心朋友
睇你識唔識帶眼識人嫁姐

屌你老母打字都較撚到最細就合你識唔撚到女啦

D 老一輩講到個網剩係得壞人上
好人唔使上網咁

問題嚟喇，當你喺網上同條女交留到一個地步，應該都你有好感先會同佢岀去
當你係有想同對方發展嘅想法，你哋眼光就會盲目變差
唔係淨係網上，真人都會
咁點解有分別呢？
分別在，唔計一見鍾情，你係會由非交往目標變成交往目標，喺非交往目標嘅時候你會睇得比較清佢係咩人，然後你先有交往嘅想法，係次序問題
如果你交流過判斷條女係正常嘅，咪帶返去見吓人囉，佢係好嘅，自然感化到你身邊嘅人改觀

我係絲
全部男友都係網上識
朋友都有啲係上網識，有識左>10年既

是但啦，係冇問題既
約到出嚟未？

你拍拖定佢地拍拖？唔洗理佢地點睇
最緊要係你識分邊啲網上識既人係有問題既就得

絲打完全同你一模一樣

btw反而十幾年前網上識嘅朋友直到而家仲有聯絡
現實識嗰堆都唔知去晒邊

真係A0冇朋友嘅毒撚先會講眼光變差係基於性唔係愛
啱㗎啦，見識吓世界先啦

網上識人無問題
係交友apps識人先有問題

有咩問題

成日話網上交友十個九個半係騙局/無疾而終/維持唔到
點解我唔可以努力做嗰半個先
^^^^^^^^^^^^^^^^^^
十個有九個半中伏都係咁講

垃圾先要用交友apps識人，點解你正正常常現實識唔到伴侶先？

現實識都會有壞人啦 網上交友只係一個渠道去識新朋友 冇話一定係好/壞
最緊要係帶眼識人！

幾時都覺得上網識只係一個途徑
出到黎見咪又係人一個
只係你平時圈子唔會接觸到既人黎姐

圈子太細唔得？讀書無異性又係垃圾？

圈子細咪就係你個人唔識社交，唔識得去發展你嘅朋友圈子
只可以靠交友Apps識番同一類嘅人，有幾難明白？

鐘意做咪做囉 講你又唔會聽
咁大個人又無人阻止到你
就係見到10個有9個比人呃先勸你
講到好似想害你咁

知唔知點解騙子經常係交友apps入手？
因為就係知道你地呢班用交友apps嘅人
現實根本冇人會理你，好容易呃到你地
香港嘅交友apps只係充斥住一班騙子同失敗者
想認識朋友或者伴侶，不如承認下自己嘅不足再改善啦

等你衰過一次後咪知自己on9

你生得樣衰咪衰左佢囉

認同，唔通現實識就唔會識到衰人同呃人嘅人咩

我有個同事玩draw something 識左個男仔
而家結埋婚生埋女了

咁你咪現實識你d同類囉，憑咩話人app識就係垃圾

交友app真係好多詐騙

呢個勁

講真
小心唔好比人呃錢就ok啦
生日環境冇女 網上真係唯一出路

現實都有啦，電話夠有啦，睇你醒定on9落唔落搭架姐

佢呢啲人唔洗理佢
永遠唔識代入處境

自
先入為主 寫番正啲字先 sry

未

lm

40路中女秘書

一係就呃人，
一係就真係同你傾，不過過一排就失驚冇神唔見咗人。

成功例子都有，但真係好少。越玩越唔開心，佔大多數。
所以就算有成功例子，都唔好吹奏依啲交友方法。

無話有問題
但你 A0 毒撚
啲 fd 提下你好撚正常啫
見你滿懷希望咁其實都無咩野
柒一兩次比人呃一兩次自然識調整期望
放膽去柒啦無咩野嘅
柒過學識帶眼識人就ok

可能因為你打字太細粒

點解要用交友apps?何不食肉糜?

「」

未睇負評左先
樓主現實一定係無人理
識唔到朋友搞到心理唔平衡
就算上黎連登開POST都要較到D字鬼死咁細粒
諗住撚化到人既死變態

其實你正常打字唔加emoji都會表達到你想表達嘅嘢
點解覺得交友apps有問題唔係個apps有咩問題
係用嘅人嘅問題
即係你

識咗幾耐先

香港有時仲封閉過第三世界
係鍾意呃人感情既，現實都可以呃到
成日都有好多人覺得網上世界同現實係兩班人咁
事實上有好多人真係現實識唔到人
唔係佢有咩問題，而係咁岩返工冇岩既，咁仲有咩機會識到姐?

網上識人都要有警戒心
唔好因為傾得耐就以為自己好了解對方
好多人上網將自己包裝到好好咁
上網傾係一回事 出到黎見面又係另一回事
有d人係上網好正常 出到黎就摸手摸腳
我覺得真係要了解清楚先好一齊
大家唔知大家background
真係唔好心急就亂咁一齊

途徑唔重要
唔比人呃咪得

利申連登識

唔洗理其他人點諗
我有幾個fd都係網上識到女朋友
不過網上多呃人騙案都係真嘅
樓主都要小心啲 講到錢嘅問題就要打醒十二分精神
除非你肯定佢係真實冇呃你

FB點識到女
有冇諗過人地笑你係facebook識女,而唔係網上識女

通常講得出呢啲唔係老餅就係真毒撚嚟

我一齊過三任啦
同現任就黎結婚
你講呢啲野就算真人識都有可能發生
做人不嬲都要戴眼識人

唔會吹奏 但亦唔會完全否定

啱聽呀 柒下我無所謂
唔比人呃錢呃感情就得

屌，你縮到d字咁細做乜?

其實你岩，不過佢地都唔算十分錯，因為網上騙案的確多，而大家都知你毒撚，你係騙子最鍾意既類型

但overall，有心理準備就得，勇敢試

P.S我條女都係連登識

喇沙仔咪又係男校睇人嘅啫

第二句知易行難
識個 A1 嘅都比美容雞呃 so9sad
總之唔好睇到自己好撚醒好識拒絕人
陣間出到黎條女忽然間話想你陪佢做個 facial 你點處理?
上到去佢就要你試再焗鳩你簽呢樣簽嗰樣

唔係話一定會發生但比個心理準備下你啫

記得到時約到開po update，等大家幫你分析下都好

btw，你話係fb識？係唔係佢主動add你，佢香港大學生？

ex 同現任都係喺app識
兩個都係對感情好認真嘅人
現任更加係好到加零一
你唔使理人講咩
記住app/上網識人只係俾自己擴大圈子
現實識人咪又係要trust and verify
一樣可以信任對方
但一樣要驗證你地嘅信念同說話係咪一致同真確
只要做到呢點
終會搵到一個啱你嘅人
而到時其他人自然會明白

真係發生而我又托佢手掙而條女又詐型既
咁條女唔要也罷啦
仲好啦咁早就有考驗來臨 睇清面目
唔使再浪費時間

舊同事同老公app識結埋緍

希望係真人

好似其他人講，吹水傾偈冇問題既，總之如果佢一講到要錢就自己提高警覺。

真心說話勁多負評
認同
你個人有返咁上下吸引力嘅話
現實點都會有人留意到

唔好講話咩啲app時不時見過靚仔靚女
果啲男嘅一係呃蝦條
女嘅就上去攞存在感
剩低嘅就到樓主睇唔上眼
玩嚟做乜

重點你屋企人明明知你廢
仲有女肯埋身 除左呃你真係唔知咩理由
虎口婆心阿

唔覺喎 你係已經假設咗現實識人＞網上交友 但事實係大把條件好嘅人 eg高大靚仔 靚女都會透過ig dm識人
事實亦都係木門對木門 竹門對竹門 係毒撚樣就唔好指意會有靚女同你傾

無錯